豬年會唔會有豬年icon?

舊年狗年有連登狗
豬年有冇連登豬?

推

應該有，拭目以待

有豬公仔可唔可以仍然 keep 住狗公仔

19年推出個人icon 港豬們人人有份